黑龍江齊齊哈爾市訥河市附近發生4.1級左右地震

#地震快訊#中國地震台網自動測定：02月07日08時12分在黑龍江齊齊哈爾市訥河市附近（北緯48.69度，東經125.23度）發生4.1級左右地震，最終結果以正式速報為準。 （ @中國地震台網 ）

齊齊哈爾同鄉會林天光記念中學

齊齊哈！

一見到齊齊哈爾我都諗到

唔好意思ching借一借位

有冇人試過喺HKARMYGEAR上面買野？

天災人禍 離支爆不遠矣

4.1 認真麻麻喎
支那唔係好鍾意加大力度架咩

成都之後到哈爾濱
唔知下次係邊到

原來係哈爾市 自膠

齊齊哈爾人民核試成功?

一見到齊齊哈爾,就諗起旗妹.
硬硬地.
周海媚,關寶慧, 關之琳..............